% Титульный лист (ГОСТ Р 7.0.11-2001, 5.1)
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
МИНОБРНАУКИ РОССИИ \par
Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет 
<<ЛЭТИ>> им. В.И. Ульянова (Ленина)
 \par
\par
\end{center}

%\begin{center}
%	\hrulefill
%\end{center}





\vspace{50mm}
\begin{center}
Реферат \par
\vspace{10mm}
{\bf <<Метод электрохимического вольт-фарадного профилирования 
полупроводниковых материалов>>}
\par


\vspace{35mm}
\begin{flushright}
Аспирант каф. МНЭ: \par
Фролов Д.\,С.


\end{flushright}

\vspace{5mm}
\begin{flushright}
Научный руководитель:

д.ф.-м.н., проф.

Зубков В.\,И.


\end{flushright}

\vspace*{\fill}
\begin{center}
{\thesisCity~--- 2016}
\end{center}

\newpage
\end{center}
